啲藍絲同支那係咪最鐘意自我安慰？

係WeChat 見到個藍絲親戚轉發
笑而不語

push

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!